
                      Me cautivan las peliculas que reflejan de forma fiel y creible los sentimientos y las pasiones. Nunca son lineales ni predecibles y siempre hai enfoques y respuestaa ante los acontecimientos que te hacen reflexionae sobre ti mismo y aquellos que te rodean. Los descendientes responde a este tipo de relatos y tiene la gran virtualidad de mostrar situaciones que crean sentimientos contradictorios en sus personajes. Por otro lado responde, probablemente sin quererlo, al hecho de que los pensamientos y las ideas tienen su impulso inicial en sentumiento. Me estoy refiriendo al cambio de posicion del protagonista ante la venta de los terrenos despues de sufrir los golpes emocionales por la muerte y engano de su mujer. Buen cine y buena historia. Creible de principio a fin. Os la recomiendo.
        
            